[攻勢]如果真係戒嚴，我想陳伯做一日大台

企喺所有學生前面，做精神領袖，做守護和平象徵

"但唔係指揮"
-----------------------
不受傷、不流血、不被捕
兄弟爬山，永不割蓆

可以用留言+正負評做呢個行動嘅決策

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

推

太少人啦！